元朗 現場！

16台直播link

4台直播link

推

南邊圍一堆防暴standby

#交通資訊
【特別交通消息】27/7/2019 (15:00)

因應元朗區的交通情況，九巴以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

54 / 68
路線暫停服務

53
改道行走
往荃灣方向：不停元朗站至元朗公園，加停山水樓
往元朗方向：不停水邊圍邨至元朗站，加停山水樓

64K
改道行走
往大埔方向：不停元朗（西）至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站

68A
改道行走
往青衣方向：不停香港家庭計劃指導會至元朗公園各站
往元朗方向：不停朗庭園至朗屏邨珠屏樓各站

68E / 68F
改道行走
往元朗/元朗公園方向：不停形點I至譽88各站
往青衣/峻巒方向：不停譽88至形點I各站

68M
改道行走
往荃灣方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

68X / 268X
改道行走
往旺角/西九方向：不停朗庭園至形點I各站，加停山水樓
往洪水橋方向：不停形點I至元朗公園各站

76K
改道行走
往朗屏方向：不停形點I至朗屏邨總站各站
往上水方向：不停朗屏邨總站至形點I各站

77K
改道行走
往上水方向：不停鳳翔路總站至形點I各站
往朗屏方向：不停形點I至鳳翔路總站各站

261X
改道行走
來回方向：不停形點I / 形點II / 形點I

264R
改道行走
往大埔方向：不停元朗廣場至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

268B / 268C
改道行走
往九龍方向：不停朗庭園至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗公園各站

269D / 276P
改道行走
往瀝源/上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

276
改道行走
往上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站，加停山水樓
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站

B1
改道行走
往落馬洲方向：不停朗庭園至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

968
改道行走
往港島方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

龍運 E34B / A36
改道行走
往機場方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至康水樓/元朗公園各站

1610。

起點1 元西站（B出口出發中，往南邊圍）
- Control room白藍衫連袋standby。
- Exit J有綠衫，Exit H K有白、藍衫。
- 出雞地天橋有綠衫防暴block。
- 站底有便衣、綠衫standby。
- 南邊圍停車場有長車、便衣、綠衫。
- 西邊圍有綠衫、白人。

- 隔離魚場1x架警車，綠衫standby。
- 隔離雞地體育館停車場full長車。
- 鳳琴街小巴站有少量長車。
- 東堤街成街車。
- 舊墟長車，綠衫巡邏。

起點2 水邊村遊樂場（佔大馬路中）
- 附近有綠衫巡邏中。
- 對面係狗局，有防暴standby。
- 後面係元朗公園，停車場full長車。
- 斜對面係圖書館，疑似狗竇。

起點3 朗屏西（B出口出發中）
- Control room 白綠藍衫連袋。
- Exit B有綠衫。A有藍衫。
F下面有綠衫防暴、旗手。
E果頭有綠衫防暴、旗手。
- 朗屏巴士站有長車standby。
- 東頭工業區遊樂場附近有警車及綠衫巡邏。

疑似狗竇：
- 東頭工業區
- 南邊圍
- 雞地體育館
- 消防局
- 圖書館
- 元朗公園
- 朗屏、元朗control room
—————————————

物資站：
- 元西連儂牆
- 大會堂門口
- 康樂路HSBC門口
水站：
- Yoho foodeli
- 雞地Leisure
- 大陂頭徑嘩鬼

如有資訊（麻煩連相），請告知
物資站 - @brandt612
急救站 - @Reus612

急救站地點：

休息站地點：

#現場情況

Now live 一杯杯白色係水來的？ 一路影住

應該係飲品

推啊！